Kpop有三個完美女人

春

淨係識夏榮 呢個認同

日

金玟周都無 fail

呢兩個都唔識你都幾害羞家

哈 唔識打個羞字

你地畀左正評定負評

小夏榮

我妻子Jisoo都無

妍雨都冇

你關心我🥺

夏榮完美女人 認同
有樣有波有腿有高度有籮有共同喜好
都唔知點輸

kara

你嘅最愛Yqdd呢？

無禮志？

94年嘅知英,Suzy,Sulli同Krystal真係拋離而家kpop啲女

無Rosé

IU都冇，此post已完

對邊個唔好呀而家我呀

小

三個唱歌都好撚難聽

娜璉都冇？

同好